想換XS max 但發現.....

最近覺得想換XS max 但發現自己用android 機既 whatsapp 自動回覆好似係ios 到無呢個app ，應該點算好呢

How

What how?

仲有大把功能係iphone冇啦，呢d小意思